---------------------------Utilisabilité------------------------------------------

-infos faciles à trouver
- fonctionnalités facile à trouver : 3 clics 
-architecture arborescence (menus)
-structure pages
-Call-to-action (bouton)
-pertinence des informations données à l'utilisateur ->
    + est-ce que l'utilisateur sait quoi remplir comme données,
    + comment les remplir
    + à quel moment

